【燈神倫又發功】譚詠麟「加持」Signal Wong：子華星爺混合體

老到傻咗呀
咁都講得出

黃子華嘅歌喉+周星馳嘅人緣

佢呢排成日走出嚟讚人

Pin this

想轉型呀麻 依家犯眾憎